懇求十一取消放氣球，會危害雀鳥安全

因為氣球的線若果繞上了雀了的腳，可以把腳趾或整隻腳爪𠝹斷，最後他們會因為不能暴食而活活餓死😭

咪話左吉爆佢囉！！！！！

懇求各位於火星集會，才不會影響地球人工作、生活及作息。

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...